國泰ADR爆升

會員 #222907 - 金大喜 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .藍屍言論
2 .藍屍言論
3 .分化 救護 消防 海關
4 .放負
5 .分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月28日國泰員工集會「無咗份工唔怕，最怕係大家無得出聲。」

同日#protestToo #MeToo 集會「斷骨可以好返，但受到侵犯侮辱， 心靈的傷害可以很大。」

adr 仲假過勁假

有金手指刷既公司唔升都難啦

連登仔只買ba dal ual ...

港股同我死開